MTR STATION OFFICER

有無人下星期interview? 聽講D hr 好串架喎～～

2月3日筆試，未有interview

想問人工幾多

真係參唔透佢地請人既準則

唔知佢interview 請人既準則

written都未試過比人call去做呀陰功

你幾時email / by post ?

得閒就send

我估佢真係抽簽咁抽

[/quote]

再入紙申請

o)

有無人星期一

毅進仔，做過一年嘢，識日文有冇機

星期二 平常心 隨緣

我都星期二，平常心唔到

2月3 written test
Call 我啦

我都係2月3日written test, 已放棄。。。
再重新申請了

試下做一年車再轉入站
可能會易啲

讀緊書既就sa都係min1年
轉so機會都大啲

呢間野唯一好就係對親生仔優先
生勾勾入去門檻實高

之前就係唔想做車長，所以唔要車長個offer

做站都要落路軌㗎

一陣interview 完既ching 上黎分享下

m10 點止36
s40起薪都3字頭

垃圾工一份
有張車票送俾你
當俾乞兒，高層員工送都唔用

但場場筆試都爆場

口裡說不，身體卻很誠實

見到咁多人唔知價，就順便益下你地

利申：上網見到有人話有份excel講

親生仔做完筆試同d經理講已經入左9成

睇番上年cn
係保證你加幅唔會少過同你同工既平均數

求介紹

收到mtr written test, 想問高鐵站務主任好唔好做?

邊個知

巴打尋日順利嘛？

冇面試

唔係咁計，如果你的人工係所有s20的員工之中的頭25%之內，即係呢，少過呢個數，會額外加多你500-1000左右，但要視乎公司果一年決定加幾多

你係咪interview 完佢叫你喺大廳坐一陣果果？

下

今日in 即日收到咁快？恭喜晒！

大把人深近視/散光啦～～唔洗擔心喎～～你in so 定車長？

我覺得我in 得唔好，俾人狂挑

我之前in 車長，過程好輕鬆，即日就有BC call

可能每個hr 唔同，一定有d 好d 有d mean d

希望hr無上連登

s10, s20 係咪一定要升上去
有得外面請新入職

下？今日HR 惡d 係咩原因？

原來薪酬咁差
當年屎忽痕去考有offer好在冇accpet
祝各位好運